[PS4] Monster Hunter World [63] 積陰德，鍊好珠

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

深夜留名

冥燈係咪冇得係任務板個啲直接search？

你可以search救難入人場打

224

你中過一次就應該有嫁啦喎

慢

今場條龍 跑黎跑去

第三粒渾身珠 bug珠ho ball

係咪冇得直接簡冥燈黎search 定我未有

比30粒耐屬同你換

bug狗
讀過統計都知冇可能唔係bug

係咪要解過自由先得
我係岩岩先打完主線個一次

出咗三格鋼！！係鋼呀

有6粒

無錯 你打下任之後就會有自由你打 開過一次就有

龍晶地

Bug狗可恥

強姦呀婆咪你嫁囉

點先會開到
升hr？

打左五百場都無一粒攻擊珠 是否悲哀

含咩撚 4把攻擊 咪爽

有無諗過點解要含撚 因為我唔想扣錢啊

打多五百場就有

鋼龍3:45

試下3分鐘內

難左d 頭先果條都好智障

屌比佢屈到暈左 有段時間淨係打我

滅盡龍

6jKrMehRzcXX

咁高hr唔打你唔通打我咩

係撚咁走係撚咁彈刀屌呀

英雄槍

屌上過紅刃一次咁多 on9到

超心珠 英雄弓

拖慢晒

屌 又中弓

垃圾藍斬

今日冇見過英雄

Last場三格

唔係訓左既咩

滅盡一刀

jaga

Sor打錯，彈刀先啱

個名好撚型咁 原來垃圾刀一把

彈盡每一刀

我有

不如我望望先,好似有4格

咩破風咩咩話？唔記得左添

唉4分鐘添啊 點解會咁嫁bb

岩岩有隻蚊擾亂我眼球

佢活潑到咁，我閃駁閃唔到

四格限2人
3格就有鋼龍juno炎王

Juno

Juno!我要撚貓

炎王3格同4格 屍套3格

sor juno係兩格

咁鋼龍

森鋼

又古樹 我會盡力閃彈

就試下唔含你地

屌仆街，依家先發現錯po number

返緊屋企 有冇機打

像破風 一起繼續衝

10min先到

用生命值硬接

貓咗唔緊要，下次試下唔好入場

原來入左風眼係冇事

接到實一實

打唔打4格

打晒依三格先？

想問盾斧打麒麟 用Juno定係火龍?

今場我又要表演破風大法

個西風拖左十秒

見識到未

你地唔夠人就叫ME

笑死朕

150hr都貓

勁狗行過都唔救

搭單

又超豬 心眼呢

唔係呢，我諗緊斬你好定粉你好，最後唔夠條龍快

猛者弓都唔錯

打成日 一粒玉都冇出過

見你咁串唔想出比你啦

有無歷戰有位

含撚啦8婆

我last啦 遲左兩個鐘訓

咬撚斷你

last一場森鋼

又返早

dayoff 極廢生活

聽日訓醒打哂佢好唔好

好啊 真係有人陪我打至好

早D起身我一定係到

屌有心嫁你班仆街 我個4粒鋼龍玉就咁比你地沖走左

收隊？

我真係收皮啦眼皮就黎撐唔開

原來我做仆街野先會比我

怕你地唔show我

笑4

陣間朝早我ok

我都收皮了 聽日再打

我屌 又bug又做神隊友 好撚狗

點會啊 聽日起身就打唔撚食野了

正 炮術珠

我出咗粒茸好

點會

想知點樣開哂d自由任

唔識答你 因為唔知你問幾星
低星未CLEAR 通常係你特殊競技場未開 因為要捉左先會開
高星既 工具有個女人同研究基地有依賴要解

差6星同9星

你HR100未 6星你有冇打過個任要捉飛雷

lm

mMG2WAF2JE
你開我打 唔包過
想要匠3護石材料張票出聲

點解啲人咁鐘意係8-10分鐘呢段時間先申請入場？

打咩咁耐先有人入

快完場嘛...

有冇人打角龍黑角龍角

2人任務如歷戰同古龍

過咗幾分鐘就取消啦

因為通常就過關，可以一入黎就拎料走

聽講唔使打 眠彈之後炸鳩佢角就有
有效率好多

刷埋龍玉呀嘛

打主線櫻火龍求助

7we7jbjyETzs

屌, set咗個捷徑幾千次.
轉個頭又自動reset返

set完save係個人組合度
唔係一讀就會reset

想問下點解每次SET完快據鍵做調合之類,但再入場又無哂,要再重設

毒瓶珠係咪好野黎？
把把弓都裝得毒瓶好似好好j

我都卡緊，試試

點樣SET係個人組合到? 道具箱就識SET ,捷徑點SET?

同問

set完捷徑登錄個組合就已經sav左

洗唔洗幫手

道具箱組合包埋捷徑

要

開

原來係咁, 多謝巴絲打幫忙, 今晚返去再set多次試試

有黑刺會彈刀 我覺得仲危險
快快手比佢自己撞斷哂好過

睇情況啦,係佢訓覺個區都係閃落黎好D

唔比佢返屋企訓教最好 佢連大招都冇機會出

刷珠刷到悶

去刷下古代魚都係冇

開始著手衝金白

但我見到大細金地獄

剛刃珠刷活動有冇機會出, 歷戰 / 歷戰古龍?

係咪可以SET 自己動合彈???

有時見到人地避唔到就閃

OK

入去SOS

咪set 完再save

你要先執好晒捷徑
再save 先得

怕做錯畀個list 你跟住做
1) 按option，選擇[登錄捷徑]，自己執個調色板，完成後離開
2) 按option，選擇[道具袋]，按R3，喺登錄常用道具入面執
3) 去道具箱，選擇[更換道具]，按option，喺登錄個人組合入面，再按三角，之後確定。（可以改名）

其實最好係先拎晒所有可用嘅嘢上身，執好晒調色板同常用就去道具箱save 去第8個
之後每次拎走d 無用嘅物品，save 去細d 嘅數目上面
如果見到個save 個人組合變咗黃色，就會同你家陣個捷徑有出入會唔同咗

其實點解閃得切
我成日收得武器黎都扔唔切閃光
炎王超新星都叫有delay
但juno話跳就跳

你開我打乜都得
想要匠3護石材料出聲
4RECjYHFxemC

夫子我真係比你講中左....
隻歷馬痴撚線...

向左/右碌兩次都多數避到；收刀向後跑睇時機撳無敵跳都得

Juno出招會話你知佢出招 你試下玩遠程就明 只係攻高
真正話跳就跳係金獅...今集冇

可能遲吓出呢，恐暴龍都 COMING SOON

明白哂, 難怪次次用個人組合既方法reload個道具袋 都自動reset咗個"捷徑"喇
Thx

想問上位首先打咩裝好

玩緊juno充能斧 粒英雄石應該拎黎加攻定加會心好

砌番套弓裝玩下遠程先
今集弓好似好複雜咁
又step流 龍矢流 剛射流
是撚但求其砌套試下手先

我都喺用緊依把，不過有心眼

上網抄咗套 日本仔 拔刀術 弓裝
好撚高攻

怕咩

黎緊出恐暴龍

我屌佢屎忽我300幾差唔多400防一野比佢電撚死...

唔係正常現象咩

新手一問
想問q,紫格定三兄弟會出到靚玉多d?

痴撚線 射一次等於我半個超解
但如果打D靈活既龍好似爭D
冇咁多時間企定儲

我無諗過我無咩點負雷都秒.......

放心
正數雷都秒

有冇人打滅盡，要斷尾

新手今集先玩
玩弓應該點砌套裝好
有冇推介
冥燈裝？

Hr 平均80...

求答

呢粒level幾 活動好似會出level7

著雷衣

三兄弟乜鳩都跌
除左英雄石

有冇歷古團

係咪要hr100先入到

Hr15就入到

即係唔撚中得.....

無雷衣，
呢隻野一個人打定連線打好
一個人打要打幾多飛斬裂..

++

一個人好d

2個人打左120飛+2次路過屋企補左d +上頂又補左d
1個人應該easy d

我雷耐3加廿幾雷抗都頂到一下

上200血 會唔會有用

斬裂神教唔難
奇撚d招幾易睇 只要你唔係埋身肉博
基本上都避到
佢出招你先射 射到佢訓教就大爆G

多人我先中招嚟
琴晚入人sos極速三貓
你用斬裂應該輕鬆

想問幾時先有得整耳塞護石
定係要打左某個任先會出
Thx

有用 叫死唔去
主要睇雷抗

想同fd打
但2個人2.6x唔係好抵屌
咪開救難
點知入左個智障統槍
死2次
然後我個fd麻左 起緊身 射佢 打到硬直 再比kirin接招又貓多件...
仲要訓左唔等3把輕弩上來set起爆龍彈同大爆G

然後唔開救難
2條友打
0貓
係射得耐

結論:隻抽仲易

我尋日原本就係諗住斬裂一個打
但又驚唔夠抽
跟住搵人入
自己狂貓街又貓

點上200

條龍訓左唔放爆彈直打係咩玩法

你都係打番個耐雷出來先喇

第一次嬲著耐雷

第2次嬲著體力

嬲果陣落雷 唔好L2 望頭住
望望腳底有無 3條線行雷/圓形雷位 行開左 射少粒好過貓

裝3粒耐雷珠 3粒耐麻
嬲緊果陣又未補到斬裂就射撤甲流彈Lv1

唔嬲果陣斬裂
火炎速射就硬直大 又要打角先好 最尾先用

有冇人覺得更新之後，屍套難打咗

唔放爆彈都算
唔等人到先on9 可能其他人有

多人要個個識打先得
街場啲人亂咁嚟
尤其奇撚太細隻個個走埋嚟打我
又打唔中隻野

體力珠

想問巨蜂薄羽點入手

未試過多人打奇撚

打滅燼龍出

你想人地點答

呢隻真肉柱都話難
更新之後咪一樣5-6分鐘一隻

無呢樣野...

下 ？。 點樣有

Btw 尋日先主線到Juno. Fail 2次

打巨蜂提子

我琴日聽巴打講入人場執歷戰
執完咪打咯 一開波就秒兩隻
之後佢哋開始龜 落到下面打就係咁打我
最後有條友落雷死 完

憑樽蓋參加幸運大抽獎

係想同fd打 先多人
但咁岩得2人
但打2.6x好on9 先開救援

打Juno要爆齊兩角同斷尾先有機會出

其實更新完冥燈係咪偷改左, 唔知點解覺得好似快左咁

不過呢d好random

有時反而係d fd troll

其實都只係打耐啲 得兩個人就無計

日本人真係痴咗線 juno好慘

唔緊要 我有時都會傻下傻下咁貓
街場個鎚撚一野打飛我
隻奇撚就毛都掂唔到條

有機會獲得頭獎10000塊巨蜂薄羽

琴日打場4紫歷馬 我特登番去換件浮空飛上去 係降落緊既時候 第一個到個個就咁打醒左佢 講緊個場已經兩貓 好彩冇輸

呢套咩裝
佢D珠我都有齊
但睇唔明日文裝sor

巴打玩到幾hr 唔係google下就有咩？

如果巴打google過又發現唔岩就一早放埋上黎啦下次

廢事怕你又話呢個post小圈子
我當你係問邊到有巨蜂
大蟻塚15營出黎果到行就落角龍果到
地圖邊界有個spawn位會係咁出
地下執石仔射到先易d有全屍（先有翼）

最簡單係派貓貓隨從隊去有蚊既地方
或者船長果度直接買

有無巴打一齊刷滅盡 打主線但自己刷得好慢

獨眼龍
滅燼b
炎王b
腰唔知 達人 2lv插槽
腳 剛射強化 得一件有中文唔記得咩名

真係唔明d人點諗

都hr50啦
等埋人上來
最少唔洗爬爬下梯中電呀

點解有兩個63 PO....

暫時hr 39 唔該曬巴打

係唔係有個係吹水台 成日都係咁

咁係你睇唔通隻龍動態

要閃既人帶高耳啦

香港早晨

琴晚隻傻鴨趕住開post打Juno 推到第三頁先發現開錯number

睇到了
慘爪腰
熔岩龍腳

Jerry又唔訓

有冇歷戰團?

唔怪之得
捐捐下見到另一個63 POST

Juno好易睇 一衝落嚟嗰下就趴街
你比佢出完無哂黑針好打好多嘛

唔係呀，都係遊戲台
仲要1001左嫁寶可夢...

打完火龍coin
獸王龍王coin 完全係輕鬆屌

係禾

歷古點先有 成日都係出普通歷戰龍

係半空打死左條冥燈，佢飛左落谷底冇得掘

寶你媽

要三粒熔山寶玉
打左五張激運票都無 好煩

擴3炸6 7野120真係痴線

笑撚死

好想快d返歸屠龍

打歷戰痕跡

熔山唔洗思考，得閒打幾場我都出左兩粒

請支持粵語

自己對名

新手求問點解search極都好似好少房咁 明明應該好多人玩...
3ds隨便一條龍都有十頁房

我試過佢飛緊果陣打左佢落谷底等左兩三分鐘佢先識上返黎

清晰波

寵物小精蟲
i love pokemon
日夜鍛鍊去取勝

我覺得唔同人個save 某d珠同item係會易或者難出d
我炎王同滅盡場場有玉咁濟 試過一場連挖兩粒玉再報酬出兩粒
鋼龍同熔山就打極都無

雙爆

幫求

已醒

Btw無聊check下倉先發現打左粒無擊番來
核武我黎啦

400防200血都差啲死 直線果吓電中真喺好傷

佢都係算吧啦, 打黎冇咩意思

奇撚D連技先惡
中第一下就算唔死都好危險

想問雙幻影係咪出上位野？

no

想刷粒護石珠姐
點解你三兄弟唔肯比我

只要諗住係刷錢就會出俾你

中咗下要趴一陣先

麻左就真係長趴

耐麻珠幫到你

我打歷戰怪已經係咁執
執極都無歷古

同當年打麒麟佢死左飛左落溶岩一樣

裝耐雷好似重要D
今集好多裝都怕雷

用邊把??

我啲歷古全部跟 奇撚尾執返黎

最好拾應該係屍套

熔山

兩樣都重要 著奇撚裝打奇撚

我想打
仲有冇開

核武，發動聖戰

尋晚都咁 下陷果陣死左落左谷底
4條友on99咁 成分鐘

角龍盾斧搭無屬珠先叫核武

攻7弱3 定 攻5弱2挑4

後者應該好啲

jerryb 我差1粒猛者斧 同弩
同埋佢盾斧 升晒2攻定1攻一吸血好

仲要刷到攻珠同超心

開始未

擴3 好在對珠仔0需求 唔洗弱特超會心

57秒

你永遠不會成功

呀肥有無裝可以比我抄下

300幾防 34雷耐 輕弩遠攻中兩下都唔使死

連續3場街場歷戰都輸

打屍套出左無擊珠俾我,太開心

想知120/hit係點打出黎

一發擴三等於一發超解

唔知佢吸血效果錚唔好呢 好似juno咁既話其實幾勁 然後我成日覺得多十幾攻擊力效果好差 有得揀我開珠位算

冥燈頭手腰 全部b
麒腳b
甲睇你有無解放珠 用杜b/火龍魂
其他護石同珠位 塞無傷/挑戰/體力就得
客製我用3盾
我得1粒無傷珠打120 3粒應該有150傷

仲食緊早餐

果日手快快拎左無擊珠去鍊金

盾可以唔扣血？！定係回血果個？ 同埋熔山得2客化唔係咩

上哂buff啦當然
同埋珠位護石可以全部上挑戰/無傷

無擊珠多到唔想要
超會一粒都未見過

客化用攻擊 講零件

呢個鐘數啲歷古街場伏撚到
玩左4場3場都有人3貓出番黎

其實有咩珠可以留

攻
超心
達人
無擊
體力
體術

仲有冇

歷戰最安全

鋼>屍>炎>JUNO

強走珠

好多都留得 痛擊 強弓 匠 心眼 砲術...

讚成

匠

無擊係咪即係無屬加成

砌黎打冥燈

好多珠仲未見過

我諗Capcom 要整個任出多d珠

刷撚死人

瘴

依家情況係好多粒大龍脈

但冇珠去鍊金

開波叫ME

佢擴3唔洗3個反動咩

巴打你玩死一把武 ?
唔係既話就住就住黎鍊好啲

太刀撚,琴日打完麒麟,HR解放左
暫時未有特別靚既珠
依加用緊下面條片套裝
請問點改可以再好D/仲有冇第二D裝可抄下黎用

鬼佬

唔係玩死一把

但d 珠打極都係d 冇用既珠

有d 弓同笛用既珠都有留

打麒麟用擴散彈+爆g 15分鐘搞唔搞得掂

斬裂啦

種定多d 果實

射哂60發,回家玉返去拎

佢訓就大爆g

點解打隻馬都咁難

你地可以參考下
不過條友裝埋d on9珠
換哂無傷仲好
打得快定慢主要睇個彈節約出唔出

去太刀區睇下

裝填同反動擴3都食唔到

真
斬裂真係打麒麟最適性武器
安全到仆街

麒麟跳黎跳去 個頭又咁細
我試過用眠爆通2要打11分鐘

經過琴晚充能斧訓練，呢把野只要分清楚三part去理解都唔係話難玩

加上攻撃力真係好癲（太刀殺一條龍既時間長過佢好多）效果威力又係好強，一開波可以打到條龍訓左係到

最唔掂都係太多變化，易學難精
走位需求都好大（用斧打中頭係你既happy hour)打唔中你就俾佢happy hour

全程撳實個L2都唔會中雷啦
琴晚幫fd打49都係10分鐘樓下
真心可以試下

咁你既眼界問題

今日有運了

畢生既運

有冇教學

bam

49hr個隻？

除左耐乜個堆珠乜鳩都有用架喎
除非你玩死一樣武器囉

係好考眼界 又要避雷又要行近射個咁細嘅頭
加上唔似斬裂成日打到訓低

睇隻怪配唔配合你姐 唯一要練係GP同滑步追刀

有個5皮野歷戰鋼龍4格任

用哂5張劵好撚爽

滑步走都要練

呢加斬裂都好難打到訓低

2樣都無練

屌呀 我跟片砌 以為反動會大變中

我岩岩開始玩，禁咩制最快幫個盾同劍充能？

oooooo

同意 控硬直要控得好好
btw我係嚟留名嘅

改完都未試過4斬裂啦
solo實無咁易 完場兩三次到

呢隻咩腳黎

教學只需睇佢個結構係點樣（基本上係單手劍+斬撃斧既混合武黎）
然後要知用劍儲力（儲到把劍變紅就打乜春都會彈刀）跟手要學識點幫把劍降溫（轉換能量到斧）
跟手用斧頭射返啲能量出黎

最煩係啲能量其實可以轉換到劍，盾，斧
盾儲完能量再儲埋斧又有招超大技

圓形儲氣再斬先夠快

識GP同唔識可以差好遠
不妨一練

通常等隻野出完招用斧直接爆佢老母西呀

係 我係r fd任執 執到出奇撚任 就執30分鐘 之後先打

我慣左上完紅盾之後 再㩒實圓圈 上左黃瓶 之後R2+圓圈個下 順便上埋紅劍 硬直唔算太大

新手其他唔識都唔緊要，最緊要識轉換能量
唔識轉彈刀彈到你退任

執歷戰個體啲痕跡 唔係唔會出歷戰古龍任架咩？ 上面嗰位係執邊樣

明白！
咁點禁先幫到個盾充能？
我琴晚試左一段時間，打黎打去都係得3個樽能，唔夠5個樽儲入個盾

捉怪捉上癮，好耐無殺生了
除左古龍

thanks

無啦啦好好運，琴晚打出左三粒龍玉一粒寶玉

溶岩

啲冠有冇話打上位易有啲

溶岩龍腳 散彈剛射強化

啱啱都見到呢條片，睇嚟又有新流派出現

發神經

一定係上位先會有冠
以前係G cup/上位先有
唔知而家係咪都係咁

我執歷戰奇撚 執過一次50分鐘 由佢輸完任 出到睇 執左8場歷古

屍套龍2格,15分鐘內完

scPE7f6WpFX

雖然禾好多懶音，都支持下禾

新手爆左機玩到HR 3x
發覺冇新任務接
想問升到HR幾先有歷戰打
同埋刷咩升HR會快d

咩係冠

匠珠同攻擊珠一樣 難出到 出左十幾粒超心都未見到

49

唔該

不了

你依家已經可以打歷戰
不過50以上先可以打歷古

自己想接歷戰任要去執痕跡 建議你去r sos場
升hr最快都係歷戰
正常search 9星 調查 係咁刷新就有

點解咁撚多2人歷
針了

新手求教
想問下斬擊斧呢個強擊瓶點用
點樣可以裝佢 ？

R2+O充能
充五樽你咪三個樽繼續儲住

升100hr應該會快d

想問下search救難係咪冇分集會區架？
點解我搵極都冇冥燈龍打？
定係要夠幾多hr？

浮雲一樣 看得到捉不到

打多500個hr再講

試下較9星 自由 係咁刷新
你過哂主線就打得

目標set 冥燈龍
重覆搜幾次就有

我依家都清緊d 順便去開d4格比你地打

我指上面話執極都冇歷古嗰位

呢個我嚟，thanks

每日起身第一件事就係睇下D鬼佬玩MHW玩得有幾廢
每日都要恥笑下

想john

我佛屌打全世界啦

我過晒主線喇
不過hr得26
關唔關事？
search救難係咪唔洗轉區？

就係唔知點解冇得將目標set做冥燈

Ok! 今晚試下先！thanks!

咁你應該未打過自由個關姐
都搵到既

hr唔關事
sos可以跨集會區

點解我捉完隻風漂，打完一次鬥技場之後會無咗個鬥技場任
求解

搵呀伯傾左計未呀? 生物研究果位

因為捉一次只可以打一次

捉完一隻殺一隻無左好正常喎

好 我再試下先

完主線個陣去搵冇 岩岩再去搵 出左

佛光照耀

Adore 想問下巴打你呢套裝可以用黎玩滑步流（冇柱的話）？ 滑步係唔係一定配體術？

sorry 我呀哥佢有精神病 周不時出黎搞事
上次同佢去醫院仲扮醫生
我會帶佢返屋企 sorry手足

砌套食菇裝 一入場食齊菇再換裝

你變劍mode就用到架啦 強擊意思係加強傷害 所以轉劍mode會自動用個瓶加強傷害 用到條能量bar冇就轉返斧mode叉電

強屬性=加強屬性傷害
麻痹=會麻痹怪
.
.
.

有無咩推薦鎚裝心得

打到恐暴龍出都唔知見唔見到

眠鎚炸彈客

冰炎雙刀定滅盡爪好？

歷戰炎王 3格兩死4埸 有冇巴打carry
不過我剛50HR冇耐 可能會失誤 勿屌
7zMzzbGyYYAY

Ching可唔可以影一影你套裝

jerry獨打4紫炎王龍

我黎

防具
RARE 7升爆LV係咪去到RARE8相等數值?
定係只刷RARE8就算

me

唔見任務既

開左

我仲以為係劇情，心諗自由任都有劇情咩

-1

你要唔要一齊打？其實2人50分鐘可以一齊打

juno限定

有你2人5分鐘都打到

屌d2人越開越多 仲要兩格三格 臭西

我一個人打要9分鐘 陰尻公 唔帶貓係唔係會打得快d

我2人得4格會打

join左上面3紫

差唔多啦

好想學d人咁2分鐘打完一隻歷古歷古

點解句野好似好熟咁

有冇歷古呀 jerry巴pokemon巴

有d 2格同2人

有冇咩推薦弓裝
冥燈o唔ok

2格屍吐已開 小隊內

我有個3格

跪求 帶無巴打今晚開49任刷足跡....

打左我果場先啦

入左

咩珠都有用

點鍊金

點解你都120埋 點跟

屍套-2

jerry 150埋 我先係想問點跟個個

匠珠達人我有2,3粒

一粒攻珠同超心珠都冇

未完主線前
RARE8 防具未強化過就已經LV MAX
完主線就變左可升4LV
睇人話可以去到11LV?

另外
唔同RARE 其實係咪講緊唔同上限
RARE7 係咪MAX左都追唔上RARE8既MAX?

梳 禁唔切閃

邊位巴打連死2次

果個唔係人黎

冇人打不如開sos

5粒達人 0攻匠超心

黎多埸啦

賠返次4格比你地

why not

開sos吧啦 太早應該開唔成第2隊

jerry
我

第一次玩 rank70 rank40
聽日一齊再升啦
好呀

第二日
rank120 rank40

巴打你仲打唔打

冇所謂 兩格姐

算啦 都係唔打住 搵juno攞手感先
你地要4格搵我

韓狗！

依個真

達人好易出的

佢永遠走得太前

3個照開?

之後開sos?

攻擊lv7好定看破lv3好

hr 愈高 d實用珠愈易出???

一切都係運

邊有咁毒啊我

大神代我

我打到第22隻juno先出第一粒寶玉
想問下有無人更多

我30場 不過mh都係咁出左第一粒之後就係咁出

獵戶有鬻盾與劍者，譽之曰：“ 吾盾之堅， 物莫能陷也。”又譽其劍曰：“ 吾劍之利， 於物無不陷也。”或曰：“以子之劍，陷子之盾，何如？” 其人合劍入盾，而成一斧，曰：“如此，有開山裂石之能，斷金削鐵之利。”問者駭然，弗能應。

大神係佛陀

之前未識打調查任三十隻都冇一粒

心裡好過左d
但而家3x隻都仲未出第二粒

組隊啦

你試下望下自己lv,再望下我地lv

一直都想問 呢兩個有乜分別

出去做gym,夜d再打

你入到歷戰sos 調查再算

岩岩先玩 咁快就走

我打左3場就出左

jerry係咪組隊

終於有第2粒超心珠

唔同rare level既珠 易d出唔同rare level既珠

我朝早10點玩嫁啦

我女朋友 打左2場已經執左3粒 第一粒仲要掘尾出

我自己就第16場先出第1粒

好啊

我主線juno都未過到 係條尾度搵到 之後我死埋

唔介意我打得慢既話就同我玩啦

歷戰古龍係咪好少人玩統槍

係咪紅色多d機會出r8

有冇歷古歷古
冇炮術豬同增彈豬阿
想玩充能斧

仲有冇人打

你156HR仲慢

有 組緊隊 差一個

點解會返屋企咁多次 歷戰係咁?

我黎 集會no?

應該係因為佢rare7

一齊打？

7ADRAaXLXZcX

岩岩打炎王龍一個人打10分鐘 真係好慢好肉酸

我用太刀咪差唔多咁慢

散彈客製吸血

唔係用長槍操蟲棍都無信心0死打juno 點解會咁廢

扮豬食老虎

我想用，但未練好唔敢用

而家打到要搵三古龍
有無巴打一齊玩無

打多幾次就得 加油

同我差唔多

屌我一直係到 原來係小隊集會

見過有人用黎抗屍套

練下充能斧比佢3喵 太刀2喵

仲有個巴打係咪唔打喇?

冇留意添 如果唔係同左你講

原來岩岩開到個炎王3格

佛祖打唔打 差一個小隊

毒撚冇人留意 習慣左

Push

炎王正啊喂 想要寶玉

sor 我要食飯了

有得再升上去你打到龍脈石再去武器店講野

發覺歷古報酬好似冇出過寶玉..
掘屍先會掘到
係我黑仔定點?

上到hr50可以打龍脈石客裝強化佢 到時你可以升到好高防

炮術護石3
岩賊腳

好似真係唔出 打左咁耐都無出過

我見到一套好撚勁 但我差2粒炮術同1粒增彈

點解大家呢個鐘數都打到機...

掘屍先有架

有冇人打

想開波啦 有冇人歷古呀-1

冥燈幽爪要洗幾耐先出

求share

我想打

放假了

我係廢青

黎丫

d人話力量解放係神技 大家點睇

咁係咪唔應該用激運劵打歷古?
橫掂都唔出寶玉
其他材料都唔稀罕

有冇歷古打

集會所係咪爆人

激運掘屍會掘好d 好似係

入黎7ADRAaXLXZcX

其實係要滿足咩條件先開到?
有2粒全開珠

我玩雙刀有用 開到招技再加不動衣 你個兩分鐘會痴左線

摸多嗨ya ku

同隻龍打左一段時間／受傷多過唔知幾多血

淨係炎王腳2級夠唔夠做？
係咁傷150血就發動？

我又想試下
jerry弓加攻擊定要多格好

唔該哂

左下地圖紅圈五分鐘
扣多過唔知幾多血
好似係

岩岩先見到，仲有無

嚇撚死 頭先一轉秒左我 我見你地都吃哂不過冇死

你係玩咩武器？其實主要都係要佢個會心率 加到你爆會心率就得

我會要多格 因為要放體力珠

我用天下無敵既盾斧都係差唔多
太淆底剩係敢係佢橫噴火果陣超解

我整套耐瘴珠3粒＋高耳＋體力珠3粒

依家full左 但係我唔知邊個打邊個

200血擋唔擋到歷古歷古一下大

我係第一個入你任個個

我入左 見有人開左個2格鋼龍任 接左

話說之前執到粒散彈同貫通珠 兩粒加晒好唔好

弓既話450防擋唔到 屍套口爆 馬仔招大雷 juno大技 炎王龍

好想打機呀！！！！！！！

我都係雙刀
用緊燈籠雙刀 本身15% 弱特3 50% 攻擊4 5%
咁2級應該夠做 thanks

效果好但係要打夠兩三分鐘或者受傷夠200至發動到
比起弱特攻擊呢d即插即用無咁方便 自己取捨

佛光加護，炸唔死我

再加埋體力衣

弓優先出特射 有3孔洞多出黎至上貫強
灑水流唔用龍屎直程唔洗

開多團？

SOR9

屌 梳

combo

著不動係古代林打鋼龍真係好On9
卡到死左

巴打我想問埋招野係咪淨係一場開一次

打juno終於上到3分半

點解呢隻動作咁撚快

淨係個風都扣左我成條血 on9不動衣

開鋼龍4箱好嗎？我有3-5個

無限嫁

我頭先都係 間生吹死左

用5分鐘cd2分半

龍脈石客裝強化我都知有
其實最想知既係
RARE 1-7既防具 如果唔計技能 數值上係咪升唔到去RARE 8 MAX LV既數值?

我都瀨過幾次野
都係乖乖地換番體力

你地有無靚場 我得d 2格

好想比巴打吹

好似發動完之後要再滿足個條件多次就可以再開

其實都只係差幾防 最高防應該係燈燈d裝 但佢都係rare8 所以應該唔係咁分

而家試試佢？我有16次鋼龍死3 10次鋼龍死1 全部3箱起跳

thanks all 我新手上到HR59依家懶尻唔想刷珠住
亂砒裝中

咁撚多

砲術珠要打咩先出

好想莊

入黎一齊啦

哇係

歷古歷古 我都差緊2粒

你地去 我要清埋d兩格開任

用個2人四個麒麟同你換

想join

幫幫手 5頁全歷戰

我有麒麟任 一齊玩跟蹤？

痴撚線

集會no.

我係小隊等緊你

痴線嫁點解會有咁多

點解會有咁多

佢跟蹤左幾多隻麒麟

琴晚甩左2個鐘馬仔

吹爆我OK嫁

2個鐘開到咁多任又抵喎

2個鐵鐘就5頁
我好運個時都只係廿分鐘 8個任

一場1x個 而家2箱都唔搞
30hr跟角龍 1小時20個歷戰

我有5次15分鐘馬仔 打佢定跟蹤佢好

有冇得寫個腳本 自動撚馬

gay

巴打開埋一齊跟好唔好

邊個係大頭

跟十分鐘LAST五分鐘收佢工

即係打歷戰慘爪會唔會出

我出左去先有人開歷戰 仲要咁多好野

印象中 同RARE既防係相同!? 例如RARE8頭係64

其實想知既就係個防具系統係A定B

無擊珠兩粒有冇用

痴線支笛

有冇巴打刷盡料

無

一粒就夠用 1lv效

其實弩出渾身有冇用 免費加30% 會心
我見啲人砌弩係唔用

好想要炮術珠玩角龍盾斧，無擊珠打左成十粒，炮術一粒都冇

出左劍 比巴打吹果然唔同D

我要英雄鎚同鋼玉 希望今日吸啜到返黎

呢2個你吸哂佢

攞緊達人煙
打到「好戲在慘爪龍之後」隻game bug左
打左三四次都觸發唔到對話

媽

點解斬裂射juno咁難斷尾
係咁射仲拎埋大爆g炸佢都唔斷尾
角就好快爆

弓巴打覺得體術5+耐迴2 定 體術4+耐迴3好d 想出埋其他技做唔到體5+耐迴3

要打出刺個個位 好似係

雷左你 sorry

唔好入15分鐘個d場 兩個人打既話一齊入都仲夠 遲入真係未必夠 我原本都係諗住拎腳印嫁咋

係個位定係出刺果陣先爆到？
出刺位即係尾段right?

主線打完Juno又要行3個地圖儲腳印？

打歷戰麒麟 雙刀拎Juno 刀 熔山刀定爆破冰雙屬刀好？

打調查會升啦 唔使行 不過行啱路線都係好快搞掂

梗係B

不過你個case B 兩條bar 又差太遠

想整套遠攻 玩左咁多代都未玩過 有冇推薦？

差粒痛擊乜都做唔到

打完正常 打埋0死敢唔敢

唔好理比例啦衰鬼
即係RARE 1-7都是沒人要的垃圾
好傷感

想問冥燈整A定B好

A / B 係睇啲技啱唔啱用, 唔啱就用B 入珠, 視乎你砌咩裝

Rare 8 係高少少防 但唔算多 技能/珠位行先都係最重要

真係高少少咋

同防都唔太重要

會令你死既技通常都唔撚關防事，屌

雙刀點解做到2分半

岩岩試到 打歷古都係會有寶玉出 不過係追加報酬 姐係都要打頭打尾拎

如果玩開弓 大刀同重弩呢 係咪b啱洗D

素材同普通冇分別架只係額外報酬果幾格變左珠仔

刷空與花刷到100HR
快過打人地d雙爆鱗
又唔洗受氣

今日出英雄劍同超心珠

各位師兄 想請教下
我琴日打完角龍之後再打擊退熔山龍
照理黎講之後啲防具應該係可以上到去進階
但琴日我完咗熔山龍個任之後 啲防具仲係停留係下位 未開放進階比我
想問點解

除左隻手之外整B啦問咁撚多 入珠自選最實際

打埋毒妖鳥先

我早幾日Solo刷歷古刷刷下就升左 又冇特別野拎點解要專登刷任升

我都係 但我炮術得一粒

冇記錯相差個位數字一件

100之後仲有無任

歷古唔夠快
兩隻紫色多經d
白風又打得太耐

係身巢有冇

龍玉係咪刷泥魚龍最快？

角龍都ok

角龍都多

跑術RARE8係咁 你地拎粒RARE6比

仲唔屈臭你條鋼龍

浮空都唔差
唔好刷土砂
刷到出血都冇

但呢套裝唔俾鋼龍屈臭都整唔到

100有個任打三條歷古 感覺係殘廢版

個人經驗打飛雷出最多

即係升到hr100係真爆機？

十幾分鐘一條

以前砌裝最基本一定要有高耳...而家覺得可有可無咁

比你著不動咪2分鐘唔怕鳩叫
2分鐘之後咪一樣比人叫到傻西咁

有冇人覺得今集有金銀龍???

懦夫裝必備
高耳同風壓無效

終極舒暢裝
出高耳 暈無效 風壓無效

用砲術護石囉 升上3lv

又出劍 巴打繼續吹ME

公平咩 我要鎚

終極懦夫裝係高耳加茸好3
用腳玩都冇可能三貓

好想要 不過場場都有石 雖然唔係英雄 好旺

同你打之前淨係出過一次 同你打之後連出2次

用砲術護石又會上唔到高耳

我只出垃圾豬

2分鐘已完場

太刀客制強化升咩好

兩件爆鱗加無音珠一粒

雙爆鱗單打點入手

我用盾斧

我係0

琴日打泥魚三場出四粒 不過係兩金任

其實我仲有出粒超心 不過我齊左

開0死

冇珠冇石

最簡單攻略法換遠攻打 用遠攻打呢隻西野差好遠

用龍矢好正 啪啪聲

芒亨有爆機架咩 講任務就係
Hr100就可以一到九星自由全clear

齊豬齊圖鑑先叫爆機 好似係

自由任橙免clear同藍色clear有咩唔同？
試過本身4星chear左但捉左隻龍開左鬥技場任就unclear返。
其實鬥技場任係咪捉一次出一次？
定捉完打完就唔會再有？

藍clear即係仲有任未開

藍clear 係代表做哂手上面嘅任
要出橙clear 先係真正完

藍clear即係你有嘅任已經解哂 但重有任你未拎到
橙就即係所有任你都拎完加解左

藍色係你可以打既任都打晒, 暗示你果個rank 既仲有未開既任
橙色先係真clear

用滅爐弓?

白金杯

越開越多2人 有無人陪我打

正可以比你吹

想 但係未夠班

留d 4格比我

2人任 係咪solo會易打啲
我都有好多放咗係度

鋼龍出左細金啦

係 但係2個人冇咁悶開心D

出左爛鬼槍石

是但啦 至在練習咋我

好過冇

2人通常當練下野 屍套有冇技巧打

好憎佢一開波跳入水 哂尻左啲時間

Same

有無炎王龍場

好鬼痛比佢打一下

頂你Juno 3分半未夠班喎 快我一倍啊

打唔打姐

有幾多人知道射種火石係可以吹散地形瘴氣

鬥技場任有冇得再拎？

Agger 入場先射到成地都係

因為我無耐瘴珠 有無咩介紹打咩好刷d

真心唔知，下次試下先

你上山修咩修到你咁謙虛 啊佛生

33uM7vEb6nmv

滅盡龍 thanks 巴打 打左幾個鐘

玩到120 你講先知

覺得自己係零

你認真咩 我派到你sos啊今次

歷古
已經有5粒

HR100個任係三條龍share血？

班架仔係咪唔撚識咩叫合作？好撚心鬥技場 1隻櫻火1隻蒼火就帶下閃光彈啦仆術 暈左就唔撚識打隊友

師父同我講做人唔好咁有自信

辣殺珠多到要回收 刷耐少少大佬得翻幾粒 其他珠都變公廁

真係介意 我已經跟隨佛陀步伐變得無慾無求

*唔介意

想整角龍刀 要刷角龍優質角刷到訓著先得1粒

出盡哂全力打屍套都係6分49

防5加盾風漂重弩好似好撚屈

大細金地獄

好多人教速刷 上youtube搵大把 係你自己唔用腦

打左2場就刷完
我愛4格調查

點解你地咁多歷戰任

禾要7分半

可唔可以分享下有幾屈

歷古嘅話, 跟住HR49主線隻麒麟執一日你都會好多

出左痛擊珠

你無食鬼人姐

打埋呢場打3箱鋼定4箱屍套

想要炮術同裝填only
痛擊 超會心都4，5粒

我成日入日場打炎王同屍套

拾極d 毛都冇任出
利申:留左d 空位

上百度見大陸仔用
可以直接同熔岩魚對射
唔扣血唔扣氣咁濟
加上風漂低反動好易偷槍

四箱四箱 我都想轉下龍

4箱啦 我打到5點幾要出去幫人拎野

出左粒 交換

砲術我2粒 裝填0

我都想交換

我刷多陣都訓

歷古有冇位
廢青啱啱瞓醒

咁你想幾時

廢青仲未放工

有冇歷古團join

我係SOLO跑圈跑15分鐘左右,睇佢兩隻野輪流互噴火球中毒,跟住打多幾下佢地就死

補充返先 係防禦性能5

有咩重弩推介

有個麒麟歷戰調查 有無人執鳩毛
50min

廢青要返工既咩

其實著番套風漂會唔會易刷啲

邊個出左玉

我

佢打到我出左粒玉又冇出聲

整個5箱任試試佢？

GO

未打過五箱

4格屍套有無人打
琴日4格炎王比人貓晒

未打歷戰奇撚 今晚試下先

3PzhekFBBujX

真心唔知 岩岩search左 thanks

我都有個4格屍套 一齊打埋佢

依家都得啊

我有2場4格

黎

洗鬼打奇撚 咁撚難打

code係上面

炎王都貓

真心灰左 難得有4格 係4次都無晒啊

又可以俾jerry巴吹

想問下巴打們,耳窒護石點出?
因為我有得整,我fd無,搵左堆wiki都無講

唔準貓 一貓我就吹奏

屌睇錯打炎王

黎？

我入左人地場lu sor

ok 大把時間啦 sor咩鳩

唔係
印象中冥燈裝都係最高防

屌你老母juno連續三貓左兩場

打哂主線未

五箱即刻比盡晒力打

十分好 英雄石 鎚

登龍斬秒左條龍個下好撚型

但我要勇者

未見過5格

仲有大細金地獄

決定用曬三張激運佢

猛者鎚我11粒

勇者同英雄石有咩分別

解放高RARE同低RARE武既分別

下場都要用

勇者for R7武 英雄For R8武

激運係錢兩倍

猛者 手殘

任務獎勵唔會好啲？
之前用完一場3寶玉

係 用係2人仲好 2倍有5萬幾蚊

種完400粒閃同999隻光蟲之後種唔重菇同蜂蜜整秘藥好

出咗炮術
但對我冇用

佢好似未打奇撚

新手留名

last 1場4格 炎王鋼龍奇撚我都有 但2格

打左我3場4格先？

耳栓の護石 I 角龍的骨髓x1 優質的彎曲角x2 獄炎石x2 幻晶原石x1
係咪未打齊料呀

唔打解唔到hr49就無得打歷古？

屌你

冇野了,以為你話刷歷戰奇撚

我打

仲未見英雄石/痛擊

最後一場5格

5格 ？

打埋訓啦

有冇客制強化係揀回血,見到有條片會血回勁快

咩武？

太刀

打埋依場我都要出去半個鐘

好 甘我去單挑下鋼龍玉先

冥燈咁高點爆角

咁我都休息陣 繼續就call我

兩格歷戰屍套有無人打?
3WEB3FDuBKu7

打手等佢訓底再爆

射佢

射爆是常識吧

有冇歷古團...

未過到 今晚繼續試下solo

一見到你句野就見到痛擊豬

gogogo

呢到係唔係要四格歷古先有人john?

鋼龍我第三次打 唔太熟手 預我食下花生先

無問題

都唔係既 搶手d姐

我有好多2格 未清到2格

想問下交易船幾耐會黎一次？

如果拎散彈輕弩同人打麒麟會唔會比人屌到上天

尋晚燒咗十幾萬zeny 打完麒麟先諗番起散彈呢個打法

巴青不如我開3格打 ？

好呀 我john

今集個女主好黑人憎

開了

iball

叫街人定係等呢到巴打???

thx all

希冇人開匠護石料任？

太刀之鬼
Between
巴打們好波 打咁耐一次都冇fail過

3格屍套-2

3WEB3FDuBKu7

仆街 第五粒刃喇 出劍未啊

休息下

thx巴打 祝你以後場場都出玉

我要呀

3格歷戰屍套
3WEB3FDuBKu7

相棒！

迷ったら、食ってみろ！

有冇人知？

真人幾靚

黎緊幾日放完假
無甘多任洗

有真人

我下下閃光都放錯timing

玩左2場遠攻，睇黎都唔係咁岩我

閃到佢落地＝good 閃到佢出風位＝best

想問下有無歷戰
雙刀待組

佛陀用如來神掌啦

你係寶蓮寺屠夫黎嫁麻緊係揸刀啦

圖呢

本佛不殺生

要點先閃到佢出風位

總係覺得佢想落毒害我咁款

明明人地目標係黎新大陸寫食譜

得閒同npc傾下計幾有趣
有npc話第五期調查團拖到期限前先出發係為左等埋主角完成上一個任務

成條村齊心合力搵命搏 佢係度食野

好大怨氣

鬃毛尾魚 蛇鱸魚 勇氣鰻魚 刺身魚 古代真鯛 粗野鰤魚 猛毒袋

笑死 條鋼龍好撚慘

唔準走

個個拎定閃玉等佢飛

邊個係太刀 同我一齊係下面開餐

佢通常都會飛起 等一陣再向前衝 佢起手同衝刺動作都閃到

有冇歷戰團

等我

我痴得佢太埋 碌到出黎 其他人都放左了

加埋

一直都唔明點解你地放閃可以咁快
唔洗收刀架咩

你地揸刀既應該唔好收刀 呢d小學雞野等我黎

太刀收得快

想問拍擋件裝個調查券係點得返黎
手上只有2張

ok齊腳

屌49主線隻馬仔一個人打0貓過
點解我呢兩日要搵人打

睇動作提早收 (好似係

我20分鐘得唔得 整d野先

好似係100HR既關
同埋1~8星CLEAR既關會出
我尋日都問完

唔留嚟執夠250個歷古任先打？

成場唔拔刀咪得囉

想gun

玩左咁耐都冇clear過釣魚任

又遲左

片手劍?

有特別

歷戰炎狗都要5分半

佛陀你打先 我未得住

最實用充撚斧係邊把
想問巴打們

歷古歷古 有人開未

黑角

帶來毀滅的一把武器

我開馬仔執腳印，唔殺
想莊黎小隊

2格屍吐

執腳印有冇位?

好多人都講呢把
佢優點係咩 想問

無人入

柒咗都有玉拎

2格我有好多 你想打？

已開

Me join 有冇位

Code?

區域碼係咩?

你既付出係有回報既